Flyknit trainer white/black 一問

小弟想買呢對鞋好耐
但當我係fb波鞋gp見到實物圖之後
發現白色鞋面黃得好緊要
網上d圖個鞋面明明好白
我想問咁黃係唔係正常？

麻煩各位潮巴潮絲幫幫手睇睇

咪亂入 我無錯字

出去旺角啲波鞋鋪睇實物

唔係，應該係白色的

係咪買錯色
黃圈兩隻色

其實實物睇唔係純白 你對比個鞋面同個中底會見到 中底係純白過個鞋面

咁圖中嘅黃係咪正常程度？